中大內地生搞千人聯署 促學生會設港獨公投

有中大內地生於網上發起聯署，收集1,000名中大學生簽名，要求中大學生會就「反對港獨」進行公投。發起人指期望公投成為雙方的下台階，平息爭拗。

聯署發起人是中大理學院一年級生楊文俊，他認為中大近日就港獨議題爭拗不斷，內地生常有「學生會不代表他們」、「沒有公投哪有民主」的想法。他指作為中大學生「有責任避免校園出現政治爭端」，於是發起聯署，收集1,000個簽名以發動公投，希望讓中大學生表達反對港獨的訴求。

楊建議公投設置3個選項，分別為「反對香港獨立，支持中港融合」、「支持香港獨立，實行港人治港」以及「無意見」，期望可以全面反映中大學生意見，給予雙方「下台階」，「平息無日無之的政治紛爭」。

對於公投成效，楊認為公投尚未啟動，成效如何尚屬未知之數。然而，他承認政治爭拗難以在一次公投後完全消失，但強調至少有助緩和紛爭

搞囉

但中大啲左膠....

其實無必要做野幫班共諜出名

萬一港獨派贏，發起人仲返唔返到支那

中共班大佬 就係唔撚想比你有公投依個念頭 帶返大陸咪仆街

萬人獨派輸 咁點

又唔聯署自己選國家主席
點解又要係香港

傻仔嚟,要投全港一齊投

其實佢想法係幾好 只不過港獨唔係我地學生
而係一次又一次比人迫埋牆角先反
利申：不支持港獨 但好撚柒憎中共 一聽到乜撚融合 真係屌佢老母

咪撚中計

班內地生想拉香港生上台

跟住對大陸講香港D大學點樣點樣反祖國

將利用番大陸既政治輿論反擊咋

大陸仔係香港學識咗公投
供
共慘黨

到時支持獨立贏左佢就會搬龍門話一國兩際都可以港人治港

唔需要理會
叫佢地自己搞囉

可能真係一石激起千重浪

「支持香港獨立，實行港人治港」
講明香港獨立,佢搬又點
佢又冇權力,政府搬龍門就話唔公平

同埋佢set「反對香港獨立，支持中港融合」
支持中港融合想趕客

又公投,又將反港獨=中港融合
條友香港人定中國人

公投完，如果港獨贏咗係唔係即刻立廿三條，捉鳩支持的人

人地柒你又陪人柒，你喺大學搞，八間可能得一兩間會港獨輸中港融合。
如果你全港投，廢老廢中人多定兩登人多？

投 到到都投
再將地方獨立既概念帶返中國
全國學生帶動四分五裂

會有好多分身投票

支那共青團大學生又做野

引蛇出動，一網打盡

支那狗有咁好心？用下腦啦港豬

支那狗玩民主玩投票

法律冇追溯權

好似60年前既百花齊放運動，發展成反右運動

反了反了
落左嚟香港幾耐姐就學識爭取民主追求言論自由
共匪今鋪仲唔仆街

順便投埋我要真普選
結束一黨專政

「反對香港獨立，支持中港融合」
融你老味啊 香港獨立關你地支那生撚事

隔一排再投過

公咩投，香港嘅事關你班支那狗咩事
要投都係由本地生投
蘇格蘭公投會唔會比英格蘭，北愛同威爾斯投埋一份吖支那狗

投乜撚野都唔關你班大陸仔事啦
係大陸又唔見咁撚想投票

大陸屄搞公投人唔笑狗都吠

得反對同不支持揀

支持公投
不過只限香港local學生投
香港前途關你班支那閪撚事
不過為咗照顧班支那傻鳩嘅幼小心靈
應另設一投票俾佢地
option 1 : 支持中國獨立
option 2 : 歸降大日本帝國，成為日本殖民地，每月上繳收入及進貢慰安婦，實行支那鳩最愛嘅「大家都係亞洲人」「黃皮膚黑眼睛」「認祖歸宗叫聲爹」
option 3 : 無意見

投囉柒頭皮，咁撚鍾意說三道四

個公投d選項點解可以咁鳩，好心個中國人唔識就上wiki睇吓蘇格蘭個公投點先啦

The referendum question, which voters answered with "Yes" or "No", was "Should Scotland be an independent country?"

on9
就算最後獨派 / 反獨派勝出
唔通就唔俾另一邊發表意見?
我傻支持港獨嘅，但如果你係反港獨但係講嘢有理據嘅唔通唔俾人地發表意見?

民主牆就係俾唔同意見嘅人發聲
唔理係唔係主流意見都得
真理越辯越明

大陸人 嘅ug 加pg 可能多過香港人
輸左真係7爆
再加埋左膠

釋法有

中大學生會包postgrad咩

在北歐讀書的中國人為北歐前途公投？

食錯藥，你咁仲意關心國家政治，返去中國啦

即係獨立公投

「支持中港融合」同「反對中港融合」已經足夠

好啊

有道理
點解由外國人投獨立公投

關支那人咩事？

成萬人嘅獨派點輸呀

快搞

source?

曲線？

搞唔係問題,但你地班支那人無資格投,香港既未來邊輪到外人插手

反了反了 支那學生要求公投

係咪即係好似英國個次咁

rip

真係搞的話，我會用舊生身份返中大拉票支持香港獨立

搞乜撚姐 當初人地過到投票就有民意授權架啦 咁唔gur咪一早砌支莊出嚟撼囉
而且 要投都輪唔撚到啲中國人啦 輪唔輪到佢地對別國內政說三道四呀

多幾個option好，如果唔係不獨立實贏，不過個option連住中港融合

班五毛兜得好撚牽強
攪啦 大家一齊投
問下點解香港可以支那唔可以

呢舊嘢？

你出一千人,中大學生會即刻出一萬人黎反你,到時你咪又喊晒口咁話俾人政治逼害

係

好啊！記住幫手頂班保安

支那生係咪冇份投先

如果香港對大陸狗無利益咪又係唔撚理
依家係香港好食好住就想要埋投票權，邊撚位啊

祖你老母國咩

依家就係反支那, 好出奇呀?

公投啦, 怕你有牙？

至少全部大學一齊投

如果一國一制，班支那狗俾咁貴學費落嚟讀仲有咩意思

咪係囉
咁鍾意投返去中國投國家主席啦

一於公投，不過唔比大陸仔投

千祈唔好中計
大陸生佔學生數目唔少，又call齊馬，加上大中華膠、一國兩制膠、和理非非唔想變膠，票數可以好高

獨派未成主流，公投衰左仲洩一洩氣。趁而家中大教大反擊戰成功，張仁良馬時亨黃乃共縮沙，繼續文宣追擊下，慢慢從詳計議

就算投，都要加個condition，有身分證先準投

中大毒男們，呢舖我撐你!

咪係
夠膽就返上支那搞公投

咪撚中計
學下范婦人
唔鐘意咪離開中大
咪撚讀

點解要聽內地生講？佢講乜就做乜？
點解唔搞趕走內地生公投？

解咩決咩政治紛爭啫？
係咪輸左個邊就要收聲？
言論自由下一定有唔同意見，透過公投去扼殺是旦一邊立場根本就本末倒置

佢就係港獨之子

支那公投之父

所以話中國學生仍然唔明咩叫民主

原來支那人識得公投

咁點解1982年唔公投？

基本法有無公投？

搞公投唔比內地生用民主牆
有香港身份證先投得

正常大學學生會係計ug？
如果七成local都輸比三成中國人，咁中大學生食屎啦 明明有能力選出本土莊

一國兩制背後的意思就是中港區隔

還掂中國都無民主啦
自己出世果到又唔理
係人地地方搞搞振

中大LOCAL加油！

投啦, 我好有信心！

香港第一次港獨公投！

中國人憑咩有權投票

順便投埋中國應否結束一黨專政

唔係好明，即使有得投，又點解班小支那覺得自己可以投呢

就好似寄人籬下，有資格同屋主講我要投票反對你唔分身家俾我咩???

我俾你公投得，咁下次全港公投咪要包十三億支那人

中國人只係敢係香港 同香港學生嘈

中國人試下係美國同美國學生嘈, 神早比人打獲金

真係會有幾多個人會揀中港融合？

仲要搞中共唔like嘅公投，其實條友係咪想玩曲線？

要睇下有幾多個選項

如果有三個選項
1. 一國一制
2. 維持現狀
3.獨立
相信「維持現狀」係最多人選擇

台灣都係一樣, 每次做民調
選「統一」和「獨立」既, 永遠都係得一兩成
選「維持現狀」既, 就有六成

唔洗驚啦
香港內政事務關支那學生咩事
要公投都係只係香港學生投都正常
到時佢地咪又發哂癲

屌佢地咩事啊？中大支那生有乜撚資格投票支持定唔支持港獨？

搞果條友似曲線

睇番 香港人身份 既民調都係一樣

有四個選擇
1.香港人
2.中國香港人
3.香港中國人
4.中國人

香港人和中國人 都係比較小人選
最多人選, 永遠都係 中國香港人, 香港中國人

即係香港人同台灣人一樣, 都係想安於現狀, 唔想有大變化
不論係 一國一制 定 獨立 都係

個發起人由入左U到今日只係得1個星期

只要佢係中國土生土長

就算佢來左香港幾耐都好, 都係脫離唔到果種 大中國思想

即係佢地都明而家唔係港人治港

中大學生分佈:
香港 : 15 980
支那: 2 914
亞洲其他地方 : 653
其他地區 : 108
總計 : 19 655

大家唔好攪亂
佢地嘅目的係想證明現莊學生會嘅港獨立場
並不代表大部份中大學生立場
所以佢地作為中大學生
係有公投投票權
只要保證到投票過程唔會俾人做到手腳
咁我認為攪得過
因為無論輸贏都好一定有賺
呢次會係香港史上首次獨立公投(大學層面)
輸唔緊要
冇人話過投一次就會獨立到
但討論多咗自然就會促進第二次公投
(中大或其他大學)
傳媒跟進報導
大陸又討論
自然一發不可收捨
影響到台灣嘅大學又可以攪台獨公投
一定撚到中共好唔得閒

傻先會同佢地玩，投票輸左就收皮，贏左政府校方都係繼續打壓，咁點解要公投

中大SU淨係代表香港人冇問題喎
你去英國佢地個SU都係唔理你架啦
搞個公投咪盞承認左佢地既地位

掉返轉睇贏左就政府，校方，同泛民無得再打壓而要正視主流青年意見係想獨立

贏左又點，dq

學生會點DQ

全港公投

冇人識你喎大陸仔

呢條友仲返到大陸？

要公投就唔該分開真港人同跳板過客：分3粒星同冇3粒星囉！！！！

唔好中計，應該係支持港人有自決既權利
依家港獨未必夠人，咁快公投表態變相打壓港獨發酵

教院張劉曉波係咪佢貼

趕走佢哋，取消下屆中國生學額，呢個公投正呀

計左研究生未

Ho ball

睇死佢地會當冇事發生

港獨不嬲都唔係主流，但全港搞個港獨公投 我又唔樂見其成

屌你, 港獨公投

得2個選項之嘛：
(1) 讚成港獨
(2) 反對港獨

無啦！

咁都唔WIN, 中大去食屎啦

反對香港獨立=支持中港融合？實行港人治港=支持香港獨立？咁支持永續一國兩制應該投咩？我覺得呢個先會係市民主流意見喎

但「反對港獨」
可以有好多唔同原因

例如
1.我反對港獨, 支持一國一制, 中共直接統治香港
2.我反對港獨, 支持維持現狀
3.我反對港獨, 支持香港交比中華民國管治
4.我反對港獨, 支持香港回歸比英國做殖民地

搞個條友真係大陸人？
佢一搞投票
不論咩理由佢都係做緊佢地大陸成日論個套分裂國家主權
真心定曲線？
個100人名單真係要公開俾大陸睇
睇吓佢地嚟香港之後幾咁支持港獨仲搞埋投票

即晚坐洗頭艇

公投唔駛原因, 乜野叫投票呀?
你估民調咩, 朱閪成你縮陽去

如果我想 香港回到97年前咁
將香港交比英國做殖民地, 由英國派港督管香港
所以我反對香港獨立

咁我應該投邊個??

寄list 比中聯辦
話佢地已被港獨收買

記得要拉住紅旗反紅旗
大陸咩都唔多
最多就係歷史上嘅自己青柒自己

中大生不代表我們
要投全港一齊投

其實唔怕搞,

你諗下當年5區公投就知,

共產黨即使明知贏硬都一定唔同你玩

後面寫住「支持中港融合」，又真係好難輸

收皮啦，中国是沒有民主的共投的

因為搞得一次,就可以搞第二次,第三次

今次可以投港獨,下次可投投其他野(罷免校長)

共匪最驚公投

佢嗰啲建議選項（我反對港獨，因為我支持中港融合）都係幫你寫埋原因喎

平時又唔見佢地選國家主席 選人大
黎到香港有言論自由既地方 講人權法治民主公投 痴鳩線
佢地對民主既定義係 -> 人多蝦人少
佢地對自由既定義係 -> 中共比香港人太過多自由
佢地對人權既定義係 -> 我有權撕你大字報
佢地對法治既定義係 -> 港獨係違反基本法, 國家領土主權凌駕一切

比呢班盲毛去定義呢D西方價值觀, 唔怪得所謂一國兩制咁撚失敗啦

你睇下全世界公投, 最緊要問題清楚簡單, 答案清楚簡單
唔好咁ON
你睇下全世界歷史上既獨立公投係點做先

如果係咁既話, 即係佢斷埋自己後路
逼人投支持港獨

因為好多人反對港獨, 但想維持現狀

家陣連維持現狀都唔比人投

原因你係唔需要幫人諗埋
支持港獨&反對港獨

最清楚簡單就係“反對港獨”，唔好“反對港獨，支持中港融合”

你民主黨上腦？

香港人搞港獨但中國人可以投票？
不如去日本投埋日本是否中國啦，13億vs幾億人

英國脫歐係咪所以歐洲人都有份？
愛爾蘭脱英係咪全英國人都有份？
唔知邊鳩個島話要做美國第53個洲，係咪美國人都有份？

我反對港獨, 支持香港交番比英國做殖民地

咁應該點投??

大家相信黨
黨反對既就讚成
黨讚成既就反對

正確你係應該投港獨, 因為無港獨, 其他選項更加難行

大陸學生都有份投？

其實哩個公投係咪宣傳緊每日150蝗既影響

要人教先識投，已經証明公投選項設計得唔好

咁如果我想永續基本法，應該點投？投“冇意見”？大佬我好多意見架啵

中國留學生具名發起公投, 佢唔驚返唔到中國？成件事都唔合邏輯既, 我就唔係好信佢真心咁諗, 因為公投係無可能擺平紛爭, 反而係引獨派浮面宣傳, 中國某d 派別可能借港獨聲勢鞏固集團利益

一係獨, 一係唔獨, 邊有中間架

如果你諗到落去 都係覺得港獨唔係自己想要既 咪反對囉

講真D人係支持城邦論/永續自治 9成都會投反對

所以話蟈冇民主

大陸仔公乜撚野投
生於支那一生一世都冇資格投票ok?
咪撚俾佢地點

補充返
個主題係圍繞返支持港獨與否
所以係最大既歸邊公投 將民意集中在支持/反對 所以要諗得好清楚

不如叫dab五區總辭公投啦

老老柒柒 只要公眾知中大有幾多中國留學生
嬴輸都有SO, 至少可以幫獨派出多幾份報導, 又可以查下佢地有冇茅招
就算輸SU都唔係強制要拆BANNER, 事關佢地都唔係公投個BANNER

有冇人可以講下有咩風險

支持飯民的垃圾係大一統膠會幫共產黨

你輸就玩完
就算好彩勝出，中國人照可以唔認結果，以言論自由為由攻擊香港

“反對香港獨立，支持中港融合”，永續基本法根本冇後半句嘅立場
佢啲選項設計根本係故意歪曲引導投票者意向，喺到比位人入
正確做法應該係杯葛是次公投

得讚成同反對投囉

樓上班人都ON撚

睇下人地外國D公投係點投啦

連投票都唔撚識投

其實真係搞得過, 輸都冇壞
而且唔覺得會輸
真係公投, 大家都會拉banner,
第一次明正言順講港獨
果班街外五毛一定會入嚟搞事,
港共CCTVB都會日日大字宣傳
反作用力一定極大
除非港共入嚟拉人
否則點投都贏

輸左你係咪問責

妖, 成班友連公投都唔撚識投

唔識就睇下外國前人既事例啦

玩咁大
反而獨派唔易接招
支持港獨嘅比例一直都係15-20%咁上下
投又唔係，唔投又唔係

輸都冇壞我認同
嬴緊就未必
上面話有3成支國人
支聯辦實逐個打比佢地

計 獨/左 又好 獨/ALL 都好
學界比例應該高過出面啦

大學 > 40%

社會多廢老先拉低去17%

港獨點解唔接受挑戰? 投啦, 怕乜?

你返屋企訓教啦

「歸英」既支持率一直都係小數點%

學生會一向投票率低
支那生call馬隨時仲多過投開票嘅本地生

D人仲想三心兩意 街市買菜咩屌

一定要接受挑戰

咁好機會, 真係求之不得

博盡做一次啦！

HKU退聯公投都可以少許票數勝利啦, 怕乜野?

見到真係火都黎, 成班人仲話爭取民主, 又乜又物30年, 連公投都唔撚識投

對決呀, 得兩個選項: 讚成 VS 反對

連民調同公投都分唔撚到, 政治智商真係無眼睇

投啦, 都唔明你地怕乜呀?

港獨就係天不怕地不怕, 怕公投?

至怕無得公投, 有得投LUR飯應啦！

乜野叫港獨呀？ 你估真係講下呀?

有得投, 真係黎真, 去動員架！

訓醒未呀你班人? 港獨係黎真架, 定你地係葉公好龍?

重要關頭, 縮沙呀? 無得縮架, 動員囉

成萬多LOCAL都無信心投? 咁你一世都唔駛投啦

港大去回應啦

痴撚線，你一個獨裁政權下的賤民係第度搞公投，最可笑嘅係你搞嘅公投係幫中共維穩
即管搞啦

真係屌你老母

港獨公投呀, 知唔知乜野叫公投呀?

一係讚成, 一係反對, 無第三啦

民調呀你估?

2017年仲永續基本法? 續你老母個閪咩? 返青山覆診啦去, 拿白卡投你主診醫生啦

見到呢D渾人真係火都黎, 白痴咁

朱閪成呢隻溫性五毛唔係有人會同佢講野掛？
講真佢入得黎就知支共好留意事態發展

如果大學入面獨派數量接近NDS/落後少少 又真係唔怕
事關獨派投票率唔會輸比NDS

左派要言論自由->唔投/廢票/投獨

冷感->花生MODE
親中世界仔 ->花生MODE/反港獨
親中死硬派 ->反港獨

後三者影響唔大,左派近排興玩大和解應該都樂觀過以前

講獨真係好好笑

叫你打你又怕死
比你好似catalonia ireland投票又話陰謀不了

現代主流除左呢2個方法仲有咩

最重要既係一公投=有原因可以拎出黎做討論同推廣

變相大學變成論政既地方 我相信中大做完
八大都會做，八大做完，中學都會做
變相將港獨變左學界熱烈討論既議題
變相氣氛已經比之前好左
到時要去再進一步去做野都易好多

死番去動物台啦
仲要post作文中學都未畢業好心就讀多d書先

ANGGER

最好學生會係公投前請各種立場既人搞論壇
社會以至全世界需要就住香港作多D討論

班垃圾根本唔明

中國學生，左膠，犯民都係一樣反獨
立法會選舉一on一獨派都唔係穩勝
一打三更加輸

橙 起底屈唔到我5毛就求其講d廢話😭

順帶一提 編作文你求其copy幾行google 下會發現係抄番黎釣魚😂 有心了 呀姨undergrad畢左都好幾年

香港獨立 港人治港
就算贏左都過實行緊
跟本一係佢贏 一係無事發生 不敗

大學學生會投票你答我歷年來有幾多%先

好多大學一半都無，ciyu u仲好笑

你現在同我講香港人突然政治覺醒去投票
支持左膠飯民的人會2選1選支持獨立

休學一年做港獨討論

所以咪要出術，專登喺“反對港獨”後面加句“支持中共融合”，逼左膠泛民投“支持港獨”囉

你自己搵立法會投票結果
我預左你抵賴咩老野多，加你3成

逐區計
飯民，建制都大把人多票過你
你問下小麗老味，豬西迪，ay支持者會唔會投支持

近排炒到咁熱應該多番支持者

既然啲支那閪成日話我地係支那人，不如整個
「解散共產黨，雜種退位」公投

做公投前 必定會進行有關港獨既論壇同辯論大會
到時更多人明白港獨唔係鳩嗡
再暫大學生既分析力比一般市民為好
你覺得會輸？

班撚樣提得出，一定有方法洗票，胸有成竹打殘你，唔好中計

如果我地支持聯署
佢應該唔敢交上去投

咁我地討論公投好唔好其實冇意義

我覺得輸硬
左膠飯民係大一統傾向大於反共

你係公投選項cheat夾9人可能會唔投同白票
無飯民大佬站台已經少左人去投

不如我地做中立黨啦

如果勝出一樣會死
香港中產為保樓價一定會熱烈支持立23搜捕本土派

你要明白香港多左人支持本土
但主流群眾願意為本土付出多少難說

我想知嘅係，當個公投搞得成，有結果喇，咁跟住點？

其實都覺得搞咗冇壞
搞就可以將港獨拎上大枱講
尤其依家港共打壓到咁

應該效仿某黨做法，將不滿的聲音殲滅，踢曬出校啦全部，民主
你老未係中大就話要民主，係中國就唔撚可以民主係乜撚野道理？
如果唔係某黨冇民主，洗撚搞到話要港獨咩？

唔覺得會輸,依單野已經spin 到中國學生vs本地學生,就算幾大中華,都唔會投對家,加埋之前中文深圳分校畢業證書單野,我就唔信有人仲挻大陸學生,兩萬個本地生,有10%投,已經夠數,係自己地頭投輸真係唔好叫自己香港人。

贏又唔會即刻有獨立
輸又唔會禁止到獨立聲音

咁急黎救火呀？
係咪好驚？
支共驚投咪買票洗橫手囉
做乜咁快就話輸硬

d支那西做咩自己掘個氹比自己跳落去嘅
咁公然提出有港獨呢個選擇係咩玩法，捉蟲入屎忽？

大班港人學生都唔想同冇意見其實

你一個人又可以代表哂佢地
好波

支那人有咩資格就香港事務投票

你條顛狗吠完未
唔回你你又話唔敢回你
道理唔夠人講又發狗瘟

睇唔到你講咩道理
再者發咩狗瘟係求癲果個係你啵
淆成咁係咪比我講中嬲豬呀？

如果想羸得穩陣D
宣傳唔反港獨=/=讚成港獨, 表明獨派唔會騎劫中間派
所以中立都應該投香港一票

「公投」呢隻字好敏感

一定要搞大佢，等全大陸都知

最好整個大專院校聯合公投

到時真係大新聞

現階段低調D
比D空間杨同學搞港獨

中國學生係香港用香港既言論自由同投票權想促進中港融合 矛盾

香港事關你班大陸柒撚事咩
幾時到巴塞隆拿讀書既大陸柒幫佢地搞獨立公投？

依家反而係因為佢哋有票先有得搞獨立公投
好諷刺

借呢件事再針對多一次袋住先
將公投架構設定成831框架 而最重要係結果未出果下
Su有否決權

將討論焦點集中係投票制度上面 而唔係結果
如果班大陸人阿支阿左就可以講返呢個係依照支共既全民投票制度 睇下班仆街反唔反？

中大好撚多"腥簡仁"架！！！

我都係講事實，投下票咪知

全港一齊投輸左啦咁

都話個重點係投票制度 唔係邊個有得投
將投票制度變成支共俾既袋住先 到時又可以挾班仆街上馬
到時日日係學校問大陸仔係咪覺得個制度唔公平 睇下佢地點回應？將支那人民心聲傳遍世界

支那人都曉投票嘅咩

應搞大佢,就話應中國學生要求,進行大學聯合港獨公投,為免基數細,稍後推行全港中學公投,你睇下中共會唔會發癲,豬一樣的中國學生

去就煲大d
八大+ive league+中學

實名制，番名留電話，支那人仲唔即閃

就算係要公投，幾時輪到班支那狗參與
外國勢力不得干預香港事務

先玩中大公投

再玩中大學公投

最後全港公投

腥港人有得擇都唔想冇咗香港身份

睇吓啲所謂國家主席/啲官係咩國籍就明啦

要佢地做返大陸人？真係不了

啲越冇能力越冇錢嘅就真係聽黨指揮啦

就算投輸，校方一定借題發揮，變相確認公投嘅有效性

然後隔一排再舉行其他議題嘅公投

中聯辦：你班on9

啟動公投
日子定為農曆新年
睇你班中國學生
會留香港定回國過年

老實風險幾大！！共狗至叻輸屌贏要！！！

真係要玩就先小人後君子，標明要均真兼至緊要尊重結果！！！

如果唔係，港獨一跑等睇白髮魔西又帶頭話香港冇公投！！！

不滿現屆學生會咪撼莊
d人支持你地自然會投

何況無論邊邊贏同輸你都有得講中港融合
其實做緊乜鳩

中共最唔想見到既港獨, 公投兩樣野, 俾中國學生一次過做齊

老實風險幾大！！共狗至叻輸屌贏要！！！

真係要玩就先小人後君子，標明要均真兼至緊要尊重結果！！！

如果唔係，港獨一跑出等睇白髮魔西又帶頭話香港冇公投！！！

公開發起人同和議學生名單

可唔可以係反對香港獨立，支持港人治港呢🤔

笑左，班五毛好緊張

公投又唔係只可以玩一次
投完可以再投
第時乜都公投就最好
班支那狗仲慒撚盛盛

俾佢生，俾佢生

去信政府問點解咁多支那人落到黎讀大學

係唔係有人/機構教路，一個Year 1學生翻得一個星期學識搞公投

西環唔會咁玩火掛，條友天真過天真嬌啫

全港公投唔敢講，但中大公投贏撚硬

全港公投輸贏唔敢講, 但淨係香港獨立公投呢幾個字已經可以令好多人發癲

黎到香港
班大陸人終於學識公投啦！

都冇問題
不過以後所有野記得要公投決定

公投

聯暑既人番去過年含撚芝士罪捉哂

投啦, 怕乜鬼

船頭驚鬼船尾驚賊

我對中大學生好有信心

重要ge唔係結果
係公投呢個動作

啱

得嗰1000個簽名
收皮啦

班五毛去晒邊 見駁唔到又去洗板呀？

人地開公投要1000個名夠曬啦

佢地個名值得銘記
佢地係身在曹營心在漢

班撚頭真係狗黎 係香港學識公投同知道咩叫民主 就趕住拉香港落去水深火熱既地獄 想香港同佢地一樣做狗

發紅包比香港人唔知香港人會唔會受呢

支那民主鬥士

咪搞呀,就算搞都要有香港永久居民身份証既人先俾投
等陣佢有樣學樣, 搞個14億人 vs 7百萬人既公投就好笑

反對港獨就要痴埋港中融合，起碼八成票係支那學生投

學生會絕對唔應該批准
因為香港野關佢地撚事

番去大陸唔知點算
含撚芝士

唔係嘅

中大校政，公投決定

香港獨立，公投自決

收左之後按自己心意投

香港咁小事都14億人公投
咁中國國家主席要所有地球人一齊公投

中大港獨公投學生比率：14571香港學生 VS 2021外地學生

蛇齋餅粽照收
票投對家
但就算有人舉報
都無事架啦
睇下hku個豬同學

要投都係local學生投 關nds咩野事？
英國脫歐都唔會叫成個歐盟投啦

你覺得班支那人黎左香港會死番去中國？

支那人有咩資格決定香港前途？
又唔係土生土長 鄉下過黎就決定香港前途？

你覺得中共會俾14億人公投? 就算結果對中共有利都唔會俾佢地搞, 因為公投本身就係中共最怕既一樣野, 因為一旦開始有第一個公投, 之後就有第二, 三個無窮無盡

難得中港同心，中央港共應鼓勵

家人係哂中國
點都要入境

先唔講港獨，講公投已經唔洗旨意可以返上支那

支持nds爭取應有人權&投票權

佢地又唔係香港人, 有咩資格投? 叫佢地返中國搞返佢地自己議題嘅公投囉

張list流出咗就好笑

原來中大大陸學生都係同黃之峰一樣既公投派

屋企人gg

快啲公投

中國學生搞投票？有無聽錯定傻撚左？
佢地知咩叫權利

你班友咪中撚哂計囉，班nds擺明想即刻搞個公投，博你公投輸，從而打擊我地，想我地自己收皮自己滅聲，所以叫中大而家即刻搞公投嘅人就根本on9

識玩一定係比番一年半載兩邊做文宣，全學界一齊傾港獨，搞番幾場大型debate，凝聚番獨派/本土派嘅力量，之後先慢慢再傾公投議題

其實我地都希望中國人過得好d
佢地係香港學識用公投手段獲得社會支持
希望可以帶呢種信念返去偉大ge強國
同樣用公投選擇/授權俾所有政府官員
起來不願做奴隸的中國人

有14億嘅公投, 議題就唔會係香港獨立

有無小組討論

咪撚讀囉

班大陸仔憑咩決定香港前途

咪玩啦，自己又唔撚組莊選學生會，又唔撚投票，宜家就喺度吠

原來發起條友唔係內地生

咁樣幫佢宣傳，佢地反而會變反動派

識玩一定係咁玩

agger

asso仔莫生D同類

咪就係, 一定大大力話支持中國學生搞港獨公投, 凡事就話配合中國學生, 咁建制派, 學校, 政府就無晒符, 唔通屌柒大陸學生? 有本事拉佢地囉

十三億中國人不同意系列

民賤聯都要支持公投

毛澤東 百花齊放

香港內部事務關中國人咩事
加泰獨立洗問西班牙人？

不如全球70億人公投啦

不如咁多間大專院校攪一次啦

中國人識得公投了

選項可以日後再定
但可以出左聯校討論先

其實向學校借部MARK attendence既機就可以搞喇

人手MARK一定會俾人質疑

香港大學生整個「中國人民選國家主席」睇下點

咁大個topic你預有排講

你諗多左
佢地返到去上面就會有第二個面具 唔會出聲架啦

又嚟建設民主中國呀？

搞公投不如搞辯論，明明班支那人就係一班無POINT，淨係識滿口歪理、扭曲晒民主、自由的定義，正常大學生都可以反駁都佢地無聲出啦。(雖然我唔明點解最初隻支那雞講埋D聽過無數次的支那歪理，都可以有人唔能夠即時反駁，係我太高估家陣D大學生)

番上去就被消失啦

冇全港參與根本就冇公信力，有全港參與的話，即使輸面大都搞得過

叫班支那狗大陸生死番支那啦

結果唔重要，重點係公投同埋宣傳本身

支那己經玩唔起

如果發起人係支那學生

班中大生應該會投哂港獨

會有個臨界點
有超過1/10人反抗佢出解放軍都唔掂

係香港奶共仔搞都係投哂港獨啦

中大搞起先，公投嘅話我願意袋住先

如果拎學生visa嘅無得投可以一戰

我覺得投反對嘅人多

如果只係ug投
加上反港獨=支持中港融合，逼港人唔好再ff一國兩制
其實投得過。
同埋投學生會立場only，唔代表要放棄個人立場

香港事務關條大陸仔咩事？讀完好返上去吸霧霾啦

中大內地生

隔嚟post話發起人係香港土生土長㗎

土生土長都有奶共架喎
但聯曙 or公投大陸仔有資格就。。

best

即搞，不過要香港永久居民先比投。